摩連奴:從戰術角度上說，我們沒有輸，但是我們輸掉了比賽

坐鎮奧脫福的曼聯依然沒有迎來想要的勝利，球隊0-3完敗給了熱刺。賽後曼聯主刷摩連奴接受了天空體育的採訪，談了自己對今場比賽的看法。
摩連奴說：「我們這周的工作做得很好，準備得也很好。訓練里我們的表現很出色，球員們的態度也很棒。今場在半場結束時的結果應該是2-0，2-1或者3-0。但是之後出現了一些小的變化，熱刺取得了2-0的領先。那時每個人還都認為如果我們能攻入一球仍然能夠改變比賽的方向。但是第三個失球殺死了比賽。」
曼聯此役輸波，但主場的球迷在賽後依然在為球隊助威加油，摩連奴也稱讚了球迷的表現，他說：「我們整週都在努力工作，從戰術角度上說，我們沒有輸，但是我們輸掉了比賽（結果）。但是我們所有的球迷沒有看報紙，電視上那些傳聞。我們的球迷很聰明，他們的反應難以置信。主場輸掉一場比賽，球迷們能有這樣的表現，我不認為這是正常的。」

隨後摩帥再次說回比賽，他說：「球隊一直在努力改變結果，也創造了足夠的機會。我的意思不是在0-2落後時扳回一球就能贏得比賽，但是如果能做到，我們肯定會表現更好。但第三個失球摧毀了球隊的心態。即使在0-3時，我依然看到盧基-梳爾拖著抽筋的腿堅持到了最後一刻，球迷們也在為此鼓掌。」
關於鍾斯的傷情，摩連奴說：「我還不知道鍾斯的問題，可能是腿筋受傷，我還沒有和他聊過。我們中堅位置還有史摩寧，連迪路夫和拜利。」

連登仔：從身理上說，我們射過了，但我們還沒破處。